法唔法國今日啲人係社交網絡講感想好扮野

無人想知你過得好唔好
我就一定唔好

覺

人有抒發情緒既需求

覺唔覺啲人上連登開post好扮嘢

但係如果見到長文通常都會拉